突發！！打人大陸女人已返回中國！！

日日都有大陸女人係香港打人，你講邊個先？

中國人在香港犯法不會被起訴！
因犯人在中國大陸，行蹤不知，沒有辦法找到中國犯人！因此未判無罪！
但來自中國的中國犯人改個新名，重新申請護照，又可以來香港旅遊啦！

呢個post我係留個歷史方便自己睇，你入嚟做咩？